（求救）notebook入水可以係邊整？

開機個電源制有反應閃下閃下但開唔到
好似冇保養，想問可以係邊整同幾錢到

用M巾包全佢24小時 It helps

放落啲米度半日

搭訕問下，個mon壞左，可以攞去邊度維修？